發現新戰線!!!

九把刀問:
//因為小說取材關係，想問大家———
現在的社會，從事什麼職業最丟臉最可恥？
我之前以為是賣假油，但好像不再是了......//
結果好多網民答香港警察!
見另一個thread 都有講

除左近排打嘅經濟戰線, 其實文化戰線仲有待開發
除左音樂/歌嘅攻勢, 我地仲可以向其實文化領域下手
好似小說, 電影, 影片等等
主題以反修例示威, 塑造前線為英雄, 或者以近日流傳嘅太子車站逃亡/香園圍, 作為懸疑推理作品, 一定大賣!! 同時亦可以為抗爭者做文宣, 確立形象
而近排見到嘅 e.g. 王喜有拍過<警棍>, 亦可以諷刺黑警, 希望有更多呢類影片

個人認為建立我方軟實力, e.g. 經濟圈/工會/文化滲入, 對長期抗爭極為重要

最後想幫光時宣傳
link:

提大家今日有咩活動 10 · 19
-----------------------------------------------------------------
全日 全民宣傳日
- 宣傳1020民陣大遊行
[ 各區宣傳，嗌口號，貼文宣，Airdrop ]

1900 - 2030 國際人道救援祈禱會
- 愛丁堡廣場
[已獲不反對通知書]

洗完晒皮你先發現 用ie上網?

軟實力一直都做緊啦
係除左電影之外 基本上都有做齊咁濟
近排唔係話拍咩野Don’t Shoot Our Kids咩

樓主可能支爆完先答到你